{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Nicholson-&-Nicholson/GM0023091844845/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Piano-Cord - Khaki"
    },
    "text": "ブランドNicholson & Nicholsonで製造した商品はFW23 / QW3927NI1Hカーキカラーのコーデュロイ素材で作られたPIANOスカートです。 このスカートは魅力的なカーキカラーとミディアム丈のHラインシルエットでおしゃれです。 この製品は両サイドの大きなポケットディテールとすっきりとしたストレートシルエットが特徴で、NICHOLSON&NICHOLSONのベストセラーアイテムです。 また、このスカートは秋冬によく似合う生地で暖かい雰囲気を演出できます。 素材は表地コットン100%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や水に長く浸けておかないように注意し、ドライクリーニングをする時はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、洗濯は早めに行ってください。 機械乾燥は製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥するようにします。 最後に摩擦により、ほつれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このスカートはコーデュロイ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスカートのカラーは何色ですか？",
            "answer": "このスカートのカラーはカーキです。"
        },
        {
            "question": "このスカートのシルエットはどのような形ですか？",
            "answer": "このスカートはHラインシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このスカートにはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "このスカートには両サイドの大きなポケットディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは秋冬に向いていますか？",
            "answer": "はい、このスカートは秋冬によく似合う生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスカートは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このスカートは手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このスカートは機械洗濯をすると生地が損傷する可能性があるため、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートのドライクリーニング方法はありますか？",
            "answer": "はい、このスカートはドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このスカートを漂白剤で洗濯することはできますか？",
            "answer": "いいえ、このスカートを漂白剤で洗濯すると生地が損傷する可能性があるため、漂白剤は使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは水に濡れたり汗がついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "このスカートは水に濡れたり汗がついたりすると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、洗濯は早めに行ってください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、このスカートを機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは摩擦によってどのような問題が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "このスカートは摩擦により、ほつれや毛羽立ちが発生する可能性がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 500
    }
}